鈎到班住公屋嘅人起哂鋼

老實講 條友講嘅野又冇錯喎
唔係吹奏私樓 但公屋咩人都有 蛇鼠一窩咁滯

CAP多D回應睇下

言論同窮人多數會搶野，所以所有窮人都唔係好人，富人唔會搶野一樣。缺乏資源既有部分不良分子就一定架啦。窮撚個個英文流利，大方得睇，你都驚啦。

富人會合法地搶野

咁都要人有本事搶，識玩個制度

犯罪方面有統計資料嗎???

而工作方面, 大家追求都唔同, 有人為左錢日日OT, 有人輕輕鬆鬆又一日。

唔留證據咪合法

有幾可見到專業人仕住公屋

住公屋係低賤好多